<resources>
    <string name="app_name">BrailleSense GR</string>
    <string name="theme">Theme</string>
    <string name="learn">Μάθηση</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="tutorial">Οδηγίες</string>
    <string name="infoAboutTutorial">Θα ακολουθήσουν σύντομες οδηγίες για τη διάταξη της οθόνης εκμάθησης και πώς το θα γίνεται αυτή.</string>
    <string name="begin">Ξεκίνα</string>
    <string name="proceed">Συνέχεια</string>
    <string name="skip">Παράλειψη</string>
    <string name="welcomeVoiceText">Καλωσήρθες στο BrailleSense GR. Πάτησε στη μέση της οθόνης για Μάθηση. Πάτησε στο κάτω μέρος της οθόνης για Ρυθμίσεις</string>
    <string name="learnVoiceText">Μάθηση</string>
    <string name="settingsVoiceText">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="askForTutorialVoiceText">Θα ακολουθήσουν σύντομες οδηγίες για τη διάταξη της οθόνης εκμάθησης και το πώς θα γίνεται αυτή.
        Πάτησε στη μέση της οθόνης για να συνεχίσεις. Πάτησε στο κάτω μέρος της οθόνης για να παραλείψεις αυτή τη διαδικασία.
        Πάτησε στο πάνω αριστερά μέρος της οθόνης για να επιστρέψεις στην αρχική σελίδα.
    </string>
    <string name="tutorial1">
        Η οθόνη εκμάθησης χωρίζεται σε δύο μέρη.
        Το πρώτο βρίσκεται στη μέση της οθόνης, και περιέχει ένα κεφαλαίο γράμμα της ελληνικής αλφάβητου και το αντίστοιχο πεζό του, σε μορφή Braille.
        Το κεφαλαίο γράμμα είναι τοποθετημένο πάνω απο το αντίστοιχο πεζό του. Ακούμπησε τα δάκτυλά σου σε αυτό το μέρος της οθόνης, για να αισθανθείς μέσω δονήσεων
        το γράμμα που σχηματίζεται. ΠΡΟΣΟΧΗ. Δεν θα αισθανθείς να σχηματίζεται το γράμμα όπως είναι, αλλά το αντίστοιχο στον κώδικα Braille, δηλαδή με βούλες.
    </string>
    <string name="tutorial2">
        Το δεύτερο βρίσκεται στο κάτω μέρος της οθόνης, όπου υπάρχουν τα κουμπιά προηγούμενο και επόμενο.
        Μόνο στο πρώτο γράμμα υπάρχει μόνο ένα κουμπί, το κουμπί επόμενο, και βρίσκεται στη μέση του κάτω μέρους.
        Από τα επόμενα γράμματα, το κουμπί προηγούμενο βρίσκεται στα αριστερά και το επόμενο στα δεξιά του κάτω μέρους.
    </string>
    <string name="tutorial3">
        Τέλος, για να επιστρέψεις στην αρχική σελίδα, πάτησε στο πάνω αριστερά μέρος της οθόνης.
        Για να ξεκινήσεις την εκμάθηση, πάτησε το κουμπί Ξεκίνα που βρίσκεται στο κάτω μέρος της οθόνης.
    </string>
    <string name="tutorialVoiceText">Η οθόνη εκμάθησης χωρίζεται σε δύο μέρη.
        Το πρώτο βρίσκεται στη μέση της οθόνης, και περιέχει ένα κεφαλαίο γράμμα της ελληνικής αλφάβητου και το αντίστοιχο πεζό του, σε μορφή Braille.
        Το κεφαλαίο γράμμα είναι τοποθετημένο πάνω απο το αντίστοιχο πεζό του. Ακούμπησε τα δάκτυλά σου σε αυτό το μέρος της οθόνης, για να αισθανθείς μέσω δονήσεων
        το γράμμα που σχηματίζεται. Προσοχή. Δεν θα αισθανθείς να σχηματίζεται το γράμμα όπως είναι, αλλά το αντίστοιχο στον κώδικα Braille, δηλαδή με βούλες.
        Το δεύτερο βρίσκεται στο κάτω μέρος της οθόνης, όπου υπάρχουν τα κουμπιά προηγούμενο και επόμενο.
        Μόνο στο πρώτο γράμμα υπάρχει μόνο ένα κουμπί, το κουμπί επόμενο, και βρίσκεται στη μέση του κάτω μέρους.
        Από τα επόμενα γράμματα, το κουμπί προηγούμενο βρίσκεται στα αριστερά και το επόμενο στα δεξιά του κάτω μέρους.
        Τέλος, για να επιστρέψεις στην αρχική σελίδα, πάτησε στο πάνω αριστερά μέρος της οθόνης.
        Για να ξεκινήσεις την εκμάθηση, πάτησε το κουμπί Ξεκίνα, που βρίσκεται στο κάτω μέρος της οθόνης.
    </string>
    <string name="alpha">Άλφα</string>
    <string name="beta">Βήτα</string>
    <string name="gamma">Γάμμα</string>
    <string name="delta">Δέλτα</string>
    <string name="epsilon">Έψιλον</string>
    <string name="zita">Ζήτα</string>
    <string name="ita">Ήτα</string>
    <string name="theta">Θήτα</string>
    <string name="iota">Ιώτα</string>
    <string name="kappa">Κάππα</string>
    <string name="lambda">Λάμδα</string>
    <string name="mi">Μι</string>
    <string name="ni">Νι</string>
    <string name="ksi">Ξι</string>
    <string name="omicron">Όμικρον</string>
    <string name="pi">Πι</string>
    <string name="ro">Ρο</string>
    <string name="sigma">Σίγμα</string>
    <string name="taf">Ταυ</string>
    <string name="upsilon">Ύψιλον</string>
    <string name="fi">Φι</string>
    <string name="xi">Χι</string>
    <string name="psi">Ψι</string>
    <string name="omega">Ωμέγα</string>
</resources>